
Весна это заябись, круче только наличные
Надо любить тех, кто рядом, вот вы и любите
Добрых мыслей нет, хотя мысли различные
Вас приручают, вы приручаетесь, вы любители
Вы любители, а жизнь это поебония для профи
Для снятия сливок полезно знать out look slike
Out look slike экзектли знают крученые профи
А у любителей кака течет под штаниной на «Nike»
Кака течет под штаниной на «Найк», плохой знак
Кака стелет вниз по ноге, эге — ге
Очко сыграло в свою игру, эт братуня не к добру
Очко ведь зеркало души, обосрался, не пищи
Любители любят любить, дешевые долбаебы
Длбаебы любят простое: других, жалость, себя
У профи в разы более хитровыебанные заебы
Умные, блядь, у профи заебы, заебы завтрешнего дня
Заебы завтрешнего дня, сладкие заебы
Но про них вы не узнаете нихуя, язык присох к небу
Про заебы ни — ни, про заебы тсс, раздупляйтесь тут сами
Если жить как профи, то жизнь имеет вкус «Yammi»
А весна это заябись, а круче... да, только наличные
